<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on #ngovanchuong</title>
    <link>https://ngovanchuong.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on #ngovanchuong</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2019 07:52:27 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ngovanchuong.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Niệu liệu pháp</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nieu-lieu-phap/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 07:52:27 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nieu-lieu-phap/</guid>
      <description>Tối qua ủng hộ anh châu Á thắng anh châu Âu sung sướng trắng đêm, cảm, mệt, lại thêm mấy anh bạn trẻ gọi đi uống rượu ở hồ Tây, về nhà tính làm một giấc không viết lách gì, chợt nhận được comment thằng Thịnh, nhắc đến &amp;ldquo;niệu liệu pháp&amp;rdquo;, nó bảo viết đi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ra mắt gia đình ex (Kỳ 8)</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-8/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 16:10:59 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-8/</guid>
      <description>Giai đoạn mới quen ex có thể coi là khoảng thời gian tồi tệ nhất trong những tháng ngày mình lưu lạc ở Hà Nội. Đi làm bữa đực bữa cái, thi thoảng kiếm được mấy trăm nghìn chỉ đủ đổ xăng, trả tiền trọ, cơm bụi và tiêu vặt linh tinh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thằng thuế nói cái đéo gì chả đúng!</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-thue-noi-deo-gi-cha-dung/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 16:06:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-thue-noi-deo-gi-cha-dung/</guid>
      <description>Có thằng bạn học Mỹ thuật Công nghiệp cùng mình, giờ chuyển sang đi buôn ở Lạng Sơn. Nó mời gã trưởng phòng ở cục thuế của một tỉnh mà công ty nó hay vận chuyển hàng qua đi nhậu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoa dẻ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hoa-de/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 16:00:29 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hoa-de/</guid>
      <description>Hồi bé bé, buổi tối mình hay đi xem phim bãi. Phim màn ảnh rộng chiếu ngoài bãi đất hoang nên tục gọi là phim bãi. Chiều chiều nhìn từ xa thấy cái phông vải trắng lốp dựng lên là biết ngay tối nay kiểu gì cũng có cái hóng.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truyền thuyết về Hương tịt hãm tài thuở ấy</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/truyen-thuyet-ve-huong-tit-ham-tai-thuo-ay/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 15:51:09 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/truyen-thuyet-ve-huong-tit-ham-tai-thuo-ay/</guid>
      <description>Ngày xửa ngày xưa, trong phường nọ, có một cô bé tên Nguyễn Vá, em gái của Trần Bơm.
Vá có một người bạn xấu xí hãm lồn tên Hương tịt.
Sở dĩ gọi là Hương tịt là bởi Hương hãm tài, vía Hương đen, đen kiểu cái đèn cũng lôn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đại ca</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dai-ca/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 15:21:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dai-ca/</guid>
      <description>Hi hi không ai biết mình đã từng làm đại ca trong giới giang hồ ở Quảng Ninh. Chuyện thật như bịa đối với một thằng đến miếng vỏ khoai cũng không biết lại làm đại ca một băng giang hồ khét tiếng khu Mông Dương.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chị giáo viên đứng nặn lô bên hồ Văn Chương</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chi-giao-vien-dung-nan-lo-ben-ho-van-chuong/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2019 16:29:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chi-giao-vien-dung-nan-lo-ben-ho-van-chuong/</guid>
      <description>Giáo viên là nghề thiêng liêng, là người ươm mầm tương lai, là người tri thức và lịch sự.
Chị Quỳnh là giáo viên bổ túc, nếu không ai nói thì chắc mọi người tưởng chị Quỳnh là má mì chuyên lừa đảo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hiu hiu gió bấc</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hiu-hiu-gio-bac/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 16:24:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hiu-hiu-gio-bac/</guid>
      <description>Ở cái xóm nhỏ ven thành phố này, người ta nhắc tới anh Hết còn nhiều hơn chủ tịch tỉnh đi họp. Đứa nào hỗn hào, lười biếng, má nó biểu: &amp;ldquo;Lại coi thằng Hết kìa! Ba mươi mấy tuổi đầu rồi, ngày đi làm thuê, làm mướn, không có chuyện gì nó chê, chiều về lụi hụi chui vô bếp nấu cơm, giặt giũ cho cha già, hiếu thảo thấy mà thương.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ra mắt gia đình ex (Kỳ 7)</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-7/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 16:22:05 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-7/</guid>
      <description>Đây là phần ngoại truyện.
Hồi đó, ex học năm cuối trường Nhạc họa. Khi mới quen, mình hỏi em học cái gì? Ex bảo học khoa vẽ bậy. À hóa ra là khoa Họa, cái khoa mà trông đứa nào cũng lôi thôi và nhếch nhác, tay chân luôn lem nhem phẩm màu, nhất là con trai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ván cờ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/van-co/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 16:11:48 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/van-co/</guid>
      <description>Anh ngụ cư ở xóm này đã bốn năm. Cũng chừng ấy năm anh hầu cờ cùng ông già. Anh không mê cờ, nhưng mê cô cháu gái ông, ngay lần gặp đầu tiên, anh nhìn thấy cô đang buộc tóc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Xóm bảy vợ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/xom-bay-vo/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2019 15:58:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/xom-bay-vo/</guid>
      <description>Chiều nay moi tủ tìm mấy bài sân khấu cho cái Nhàn, tìm mãi không ra lại thấy bài phóng sự Xóm bảy vợ của mình.
Nhanh thật, mới đó đã ngót nghét hai mươi năm.
Hồi mới làm Cửa Việt, tòa soạn đóng ở thị xã Quảng Trị.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chó ngu</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cho-ngu/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2019 11:01:44 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cho-ngu/</guid>
      <description>Chó nhà tôi là chó cảnh, loại chó mà một ngày chúng đòi ăn hết năm mươi nghìn tiền thịt bò, hốc một quả trứng vịt lộn mỗi sáng và hai tháng cho đi spa tỉa lông, mài móng một lần.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đêm nghe gió Đà Lạt thổi về</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dem-nghe-gio-da-lat-thoi-ve/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2019 10:29:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dem-nghe-gio-da-lat-thoi-ve/</guid>
      <description>Đêm, trời Sài Thành lạnh mát sau những ngày mưa. Mở cửa nhìn phố, thấy có người khoác thêm chiếc áo gió trên chiếc xe khuya. Bất chợt nhìn chiếc áo lạnh nằm yên lặng góc phòng. Đã bao lần ta mong nôn nao lên phố núi, để mặc chiếc áo này rong phố cùng em.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ra mắt gia đình ex (Kỳ 6)</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-6/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 20:02:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-6/</guid>
      <description>Ngày thứ tư, tình hình ông nội vẫn không có diễn biến gì mới mẻ. Thi thoảng ông vẫn thở oxy, các chỉ số vẫn nhảy loạn cả lên trên màn hình, mình hỏi bác sỹ ông bị bệnh gì, bà bác sỹ mắt không rời điện thoại, bảo: &amp;ldquo;Nói chung là đủ các loại bệnh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tuổi thơ tôi có thằng Lợi sứt</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/tuoi-tho-toi-co-thang-loi-sut/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 19:55:52 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/tuoi-tho-toi-co-thang-loi-sut/</guid>
      <description>Hổm rày ngồi ở quán Đo Đo nghe tiếng dế vẳng ra từ chậu cây um tùm cạnh chỗ ngồi vào những chiều mưa, tự nhiên thấy lòng buồn man mác. Tiếng dế, tiếng chim, tiếng đập cánh của bọ rầy&amp;hellip; là những âm thanh vọng về từ tuổi thơ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cả ngõ mong ông Đăng chết</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ca-ngo-mong-ong-dang-chet/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 19:27:16 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ca-ngo-mong-ong-dang-chet/</guid>
      <description>Lão Kiên gần nhà tôi, mới mua cho quý tử con Wave cờ biển năm số, mới đét đèn đẹt. Ông con mới học lớp mười, đêm đéo nào cũng thấy phóng xe ầm ầm qua nhà tôi.
Ông Kiên suốt ngày gầm gừ thằng con: &amp;ldquo;Địt mẹ mày đi đứng cẩn thận.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bạn học cũ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ban-hoc-cu/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 19:09:07 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ban-hoc-cu/</guid>
      <description>Cái móng chân cái chân phải của mình không hiểu sao nó cứ mọc quặp vào thịt, nhiều khi đâm sâu quá, nhiễm trùng, chân sưng vù. Mình thỉnh thoảng lại phải đi cắt móng chân.
Sáng nay đi cắt cái móng chân tại tư dinh ông giáo sư tiến sĩ D.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cave</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cave/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 19:03:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cave/</guid>
      <description>Đầu giờ tối, khoác túi xách đi làm. Đến cơ quan, thấy đồng nghiệp đang túm tụm bên gốc xà cừ bàn tán. Mình hỏi cái gì đấy? Con Mơ vẹo ném điếu thuốc hút dở, bảo: &amp;ldquo;Tình hình là giá dầu thế giới lại giảm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ra mắt gia đình ex (Kỳ 5)</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-5/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 17:30:25 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-5/</guid>
      <description>Sau khi bày tỏ thái độ quan ngại sâu sắc với thằng anh họ về trường hợp mấy cái xi líp của vợ nó, nó kéo tay bảo thế thì đi chơi đã, lát ra chòi cá của tôi ngủ cho mát.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đà Lạt có cái món này</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/da-lat-co-cai-mon-nay/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 17:17:48 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/da-lat-co-cai-mon-nay/</guid>
      <description>Tiệm bán nhiều thứ như nhiều tiệm bán hàng cho khách du lịch khác ở Đà Lạt. Trông bề ngoài thì càng không có gì khác biệt, hơi đơn sơ. Tiệm mang tên chị chủ quán, gọn lọn một chữ, không văn hoa mỹ miều đệm lót gì: Nhung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chẳng biết vui hay buồn</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chang-biet-vui-hay-buon/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 16:56:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chang-biet-vui-hay-buon/</guid>
      <description>Những ngày đầu mới vào lính mình đóng quân ở Mía, cách thị xã Sơn Tây chừng bảy, tám cây số. Đợt huấn luyện mình chẳng có gì nổi trội, trừ bắn súng ra, môn nào cũng trung bình. Kém nhất là môn ném lựu đạn, suốt cả kì huấn luyện chưa một lần mình ném trúng đích.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đàn ông đàn bà</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dan-ong-dan-ba/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 16:45:33 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dan-ong-dan-ba/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Đàn ông thằng nào cũng chó!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Ơ kìa! Tao là đàn ông đấy nhé!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Kệ mày! Nhưng đàn ông thằng nào cũng chó!&amp;rdquo;
Thị nâng chén rượu. Thị tợp một hơi. Y nhặt miếng thịt gà nướng, đưa thị. Thị cầm miếng thịt rồi lại đặt xuống, với tay lấy chai rượu, thị rót đầy chén:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ra mắt gia đình ex (Kỳ 4)</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-4/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 16:28:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-4/</guid>
      <description>Loanh quanh ở viện ngày thứ hai. Ông nội vẫn thở bằng máy, khắp người dây nhợ nhì nhằng như hệ thống đường dây viễn thông. Bố ex chỉ vào cái máy to như nồi cơm điện hỏi mình các chỉ số trên đó ý nghĩa thế nào.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anh Long bị vợ đánh</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/anh-long-bi-vo-danh/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 15:58:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/anh-long-bi-vo-danh/</guid>
      <description>Bảy giờ sáng đang nằm ngủ tôi nghe thấy tiếng: &amp;ldquo;Ruỳnh&amp;hellip; Địt mẹ mày!!!&amp;rdquo;. Tôi vừa mới kịp bật dậy thì đã thấy con Vá tức tốc chạy lên mặt ráo hoảnh: &amp;ldquo;Anh ơi, ông Long lại bị bà Hà đánh, nhanh lên xuống mà xem!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Một thế giới thênh thang</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/mot-the-gioi-thenh-thang/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 15:46:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/mot-the-gioi-thenh-thang/</guid>
      <description>Cái hộp thư tôi đang xài có một kiểu gửi thư rất buồn cười: gởi cho chính mình. Những gì cho là quan trọng, tôi đính kèm vào thư, gởi đến&amp;hellip; tôi. Lúc nào cần, dù đang ở bất cứ đâu, vào mạng internet được là lấy tư liệu xuống được.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nụ hôn đầu</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nu-hon-dau/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 15:31:05 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nu-hon-dau/</guid>
      <description>Chiều đi uống bia với thằng Bùi Thanh Hải, mừng nó được cái giải vàng phim bên Mỹ, bị cảm về nằm lơ mơ đến mười giờ. Bỗng có cú điện thoại, nói nhớ ai đây không?
Nghe giọng nạ dòng, biết ngay tình xưa nghĩa cũ, vội vàng nói ngay sao không nhớ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huynh đệ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/huynh-de/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2019 09:24:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/huynh-de/</guid>
      <description>Lúc nó ra đời, kế hoạch hóa gia đình quản rất ngặt, trong thôn chỉ có hai nhà có em bé. Một nhà nếu không trốn đi vùng khác thì bị phạt tiền, mỗi nó đường đường chính chính oe oe chào đời làm con cưng.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ra mắt gia đình ex (Kỳ 3)</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-3/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 20:45:39 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-3/</guid>
      <description>Đến bệnh viện Vân Đình, ông nội vẫn thở tốt, thậm chí rên lên khò khè: &amp;ldquo;Đưa tôi đi làm gì, để ở nhà tôi chết đi&amp;hellip;&amp;rdquo;. Mình bảo chết sao được ông ơi, vào viện bác sĩ tiêm cho ông một cái, sáng mai có thể đi cày tốt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mưa rừng</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/mua-rung/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 20:35:32 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/mua-rung/</guid>
      <description>Hôm nay anh gặp một cơn mưa rừng. Lúc thấy nó sùm sụp từ xa anh vẫn phóng xe như ăn cướp kèm cái tặc lưỡi: &amp;ldquo;Mưa giỏi lắm thì&amp;hellip; ướt là cũng chứ có cái éo gì?&amp;rdquo;.
Nhưng anh đã nhầm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Học thuyết dạy vợ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hoc-thuyet-day-vo/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 20:30:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hoc-thuyet-day-vo/</guid>
      <description>Mình mở phần tin nhắn lưu trữ trong điện thoại, thì gặp một tin nhắn do chính mình soạn và lưu lại trong đó từ hồi xưa, có nội dung: &amp;ldquo;Em biet em rat co loi voi chi. Em khong dam doi hoi nhieu, em chi xin chi cho em la mot phan nho cua anh X.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bà Lan nghiện lô</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ba-lan-nghien-lo/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 13:24:33 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ba-lan-nghien-lo/</guid>
      <description>Gần nhà tôi có bà Lan, bà ý già lắm rồi mà nghiện lô đề kinh lắm.
Con người có thể sống khi không ăn ba tuần, có thể tồn tại mà không uống ba ngày. Nhưng bà Lan chỉ cần một ngày, một ngày mà không phang lô, là bà sẽ lăn ra chết.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thằng Thanh</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-thanh/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 07:55:39 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-thanh/</guid>
      <description>Thằng Thanh học lớp một với mình, không nhớ bất kỳ chuyện gì của nó hồi lớp một, sang lớp hai thì có chuyện.
Trong lớp có con Minh xinh nhất lớp, con Minh con ông Đái Lụt, thằng Tùng thích nó lắm, suốt ngày loăng quăng quanh nó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bệnh khôn lỏi</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/benh-khon-loi/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 14:56:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/benh-khon-loi/</guid>
      <description>Trong quyển Tuyển tập tội ác nhân loại của Trần Bơm ft. Nguyễn Vá, dòng thứ năm trang mười tám, có đề cập đến việc tôi ghét lũ khôn lỏi một cách sâu sắc. Thề tại sao tôi ghét chúng nó đến thế nhỉ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ra mắt gia đình ex (Kỳ 2)</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-2/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 13:40:06 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-2/</guid>
      <description>Hồi trước chia tay ex, nghĩ thầm chắc sau này mình sẽ lấy một em ngon lành hơn ex làm vợ. Nhưng đúng là &amp;ldquo;phú quý giật lùi&amp;rdquo;, càng tiếp xúc nhiều càng phải ngấm ngầm đau đớn thừa nhận tất cả chỉ là lý thuyết.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gái cơ quan</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/gai-co-quan/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 09:53:02 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/gai-co-quan/</guid>
      <description>Hồi ấy, công ty anh mới chuyển địa điểm tới 57 Láng Hạ, chỗ tòa nhà Thành Công bây giờ.
Tòa nhà Thành Công, như các bạn trẻ đã biết, sau lưng là hồ Đống Đa, trước mặt là công viên và hồ Thành Công, chếch chếch phía bên trái là rạp chiếu phim quốc gia, loanh quanh khu thì toàn quán ăn với lại quán cà phê cho dân văn phòng.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cái điều hòa và bà Lan nhà đối diện</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cai-dieu-hoa-va-ba-lan-nha-doi-dien/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 09:52:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cai-dieu-hoa-va-ba-lan-nha-doi-dien/</guid>
      <description>Nhớ lại ngày xưa, cái thời mà cả cái hồ Văn Chương nhà nào mà có tiền lắp điều hòa thì hẳn là phải giàu lắm, chơi lắm. Nhà tôi ngày ấy đéo có tiền, mùa hè nóng là hai anh em lại ra ngoài cửa ngồi thè lưỡi ra, như chó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Một chuyện tình</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/mot-chuyen-tinh/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 09:52:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/mot-chuyen-tinh/</guid>
      <description>Một dạo y thuê xưởng vẽ ở khu Thành Công, vốn chỗ đấy trước là bãi rác của thành phố nằm dọc đoạn sông Tô Lịch tù hãm. Ở đây, y gặp u Mẳn. U đẹp lão, tính hay chửi, hay cười.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ba năm sau ngày cưới</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ba-nam-sau-ngay-cuoi/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 09:52:37 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ba-nam-sau-ngay-cuoi/</guid>
      <description>Hôm nay ngủ dậy muộn. Bước xuống bếp thấy thị đang ngồi chồm hổm trên ghế trệu trạo nhai cơm rang. Đang định đi đánh răng thì thị gọi giật lại, bảo: &amp;ldquo;Trưa nay nhà lão Điền mời ăn cỗ đấy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thằng Á, chị Du</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-a-chi-du/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 09:52:29 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-a-chi-du/</guid>
      <description>Thằng Á hơn mình hai tuổi, năm lớp bảy nó đã phổng phao như một gã đàn ông thực thụ. Mỗi lần thi đứa nào đái xa hơn, nó không có đối thủ, bắn một phát dài sáu, bảy mét. Bọn mình phục lăn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ra mắt gia đình ex (Kỳ 1)</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-1/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 09:52:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ra-mat-gia-dinh-ex-1/</guid>
      <description>Yêu nhau hơn một năm, ex đề nghị phải ra mắt gia đình nàng. Mình ngại ngại là, nghĩ công danh sự nghiệp chưa nên cơm cháo gì, bảo lông bông cũng được, gặp bố mẹ ex biết nói gì đây?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cái ngày mà chúng mình quên nhau ấy</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cai-ngay-ma-chung-minh-quen-nhau-ay/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 15:02:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cai-ngay-ma-chung-minh-quen-nhau-ay/</guid>
      <description>Người nghĩ sao nếu có một ngày&amp;hellip; chúng mình quên nhau&amp;hellip;
Ta sẽ quên hẳn đi có một thời ta đã từng yêu người say đắm, chỉ mênh mang nhớ về những tháng ngày mình đã từng nhung nhớ và mộng mơ, nhưng lại chẳng thể vẽ trong ký ức một gương mặt nào cụ thể.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chuyện tình lá gió</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chuyen-tinh-la-gio/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 14:35:56 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chuyen-tinh-la-gio/</guid>
      <description>Bối cảnh xảy ra tại trường Đại học Nông nghiệp Hà Nội.
Bạn này tên là Diệp, gọi là bạn vì bằng tuổi nhau. Trong suốt thời gian yêu nhau, với em Diệp này và một cơ số em khác nữa, rất ít khi anh được gọi bằng anh, toàn là cậu - tớ, bạn - mình, ông - tôi, hoặc cùng lắm là chú - cháu, mai mốt có thể là bác - cháu&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cộng đồng nghiện Văn Chương và mô hình kinh doanh của anh Long</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cong-dong-nghien-van-chuong-va-mo-hinh-kinh-doanh-cua-anh-long/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 10:53:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cong-dong-nghien-van-chuong-va-mo-hinh-kinh-doanh-cua-anh-long/</guid>
      <description>Thẳm sâu trong mỗi con người, bất kỳ ai, dù là những tội đồ hung ác nhất, hay những tâm hồn đen tối nhất, cũng sẽ vẫn có chỗ cho một phần lương thiện, một phần muốn được sống tử tế, sống có ích cho cuộc đời này.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ký ức năm hào</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ky-uc-nam-hao/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 10:36:21 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ky-uc-nam-hao/</guid>
      <description>Thủa bé đi học không sợ gì chỉ sợ đến ngày nộp học phí.
Lương ba hình như 105 đồng, gọi là lương cao, nhưng bảy, tám miệng ăn, chưa đến nửa tháng đã hết tiền. Suốt cả thời kỳ ấu thơ của mình, nhà mình khi nào cũng khốn đốn chuyện nợ nần.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huyền thoại quần đùi</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/huyen-thoai-quan-dui/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 10:26:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/huyen-thoai-quan-dui/</guid>
      <description>Những năm đầu 90, ngành thời trang nước ta chứng kiến một cơn địa chấn mang tên: Quần đùi Thái.
Khỏi nói, từ anh giai làng mò cua bắt ốc đến các hot boy thành phố, ai không sắm được quả quần đùi Thái được xếp vào hạng bần nông.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bánh trung thu</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/banh-trung-thu/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 23:33:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/banh-trung-thu/</guid>
      <description>Thật sự thì mình muốn mua một hộp bánh trung thu cho con mình. Đó là mơ ước lớn của mình mười mấy năm nay và biết sẽ khó lòng thực hiện. Vì chúng nó sẽ không ăn. Vì chúng không thèm, vì chúng đã ăn rồi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mối tình đầu</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/moi-tinh-dau/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 23:23:03 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/moi-tinh-dau/</guid>
      <description>Hồi ấy anh còn bé lắm, đâu như mới năm tuổi, học mẫu giáo làng.
Anh thích một cô bé học cùng lớp. Cô bé hay mặc chiếc váy màu hồng, có thắt nơ, đi đôi giày cũng màu hồng, trông xinh cực.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tâm lý phụ nữ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/tam-ly-phu-nu/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 23:22:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/tam-ly-phu-nu/</guid>
      <description>Châu Điên là bạn học của mình ở Mỹ thuật Công nghiệp, Châu Điên kể:
&amp;ldquo;Hồi đấy tao hăm ba tuổi, tao đi dự đám cưới thằng bạn. Lúc vào mâm tao ngồi ăn cạnh một em, tao hỏi: &amp;ldquo;Em bao nhiêu tuổi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đám cưới của Châu Điên</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dam-cuoi-cua-chau-dien/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 23:21:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dam-cuoi-cua-chau-dien/</guid>
      <description>15.3.2008, Châu Điên nói:
&amp;ldquo;A lô&amp;hellip;! A lô&amp;hellip; Ông có bị cao huyết áp không?&amp;hellip; À, thế có bị tim không?&amp;hellip; Ông bình tĩnh nhẽ, phải thật bình tĩnh vì tôi gọi điện thông báo với ông một tin cực kỳ đau thương và buồn thảm, đó là ngày mai vợ nó lấy tôi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nghệ thuật làm quen bạn gái</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nghe-thuat-lam-quen-ban-gai/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 23:20:47 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nghe-thuat-lam-quen-ban-gai/</guid>
      <description>Cách đây khoảng chục năm, mình lúc ấy tiệm cận tuổi ba mươi. Mình là con một, nên ông bà già cũng muốn mình lấy vợ. Nhưng chờ mãi, hai cụ cũng chẳng thấy mình đem cô nào về ra mắt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đại gia về làng</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dai-gia-ve-lang/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 23:57:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dai-gia-ve-lang/</guid>
      <description>Hôm nay thằng bạn làm rẫy trong Kon Tum về quê chơi. Sáng sớm nó gọi cho mấy đứa bạn cũ, nói vô quán thịt dê mần đọi tiết canh, tiện thể tau khao xe mới cái luôn. Thằng ngân hàng hỏi xe chi đó, nó nói à xe cỏ vớ vẩn thôi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chị yêu</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chi-yeu/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 23:56:52 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chi-yeu/</guid>
      <description>Vợ mình hơn mình năm tuổi, mất tân từ hồi mười chín rưỡi (không nói cụ tỷ nhưng vợ mình chia tay mối tình đầu vào tuổi đó nên mình đoán thế).
Hồi đang ve vãn mình tuyền gọi vợ mình là chị, vợ mình bảo thôi gọi là em đi nhưng mình quen mẹ nó mất mồm, lúc nào cũng chị.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thằng sứt môi</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-sut-moi/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 23:56:35 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-sut-moi/</guid>
      <description>Đó là thằng Hoàn. Bạn học lớp năm của mình.
Mình học hết kì một lớp năm thì theo ba lên thung lũng Chớp Ri, miền tây Quảng Bình. Hồi này chiến tranh dữ dội, các gia đình đều có chủ trương chia con đi nhiều nơi, chết đứa này còn đứa khác.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nhớ gió</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nho-gio/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 23:48:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nho-gio/</guid>
      <description>Có bao giờ em nghĩ rằng có cơn gió sẽ ám ảnh mình không chỉ trong một quãng thời gian, mà sẽ thổi dọc cuộc đời?
Tuổi thơ anh, tháng sáu gió Lào thổi như ai cầm lò than để trước mặt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bạn cũ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ban-cu/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 22:10:37 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ban-cu/</guid>
      <description>Nhóm có dăm bảy thằng, mỗi thằng một phương. Năm gặp nhau vài lượt.
Năm ngoái có một thằng làm rẫy trong Kon Tum về quê. Ngồi ở quán cà phê, bốc máy gọi mười mấy cuộc cho bạn cũ, cuối cùng chỉ có mình với một thằng làng nhàng nữa đến.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hiệp hội sản xuất bàn là</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hiep-hoi-san-xuat-ban-la/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:29:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hiep-hoi-san-xuat-ban-la/</guid>
      <description>Hiệp hội sản xuất bàn là là một nhóm đồng đẳng chung hoàn cảnh bất hạnh: Không đẻ được con giai. Một vài thằng bạn mình thành lập ra nhóm này, mục đích là để nâng đỡ tinh thần nhau và chia sẻ các kinh nghiệm đối phó với sự kỳ thị của xã hội.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mai lạnh rồi, Phố làm gì có khăn?</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/mai-lanh-roi-pho-lam-gi-co-khan/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:03 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/mai-lanh-roi-pho-lam-gi-co-khan/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Em tên gì?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Không nhớ!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Thật sao?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Thật!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Vậy tôi biết phải xưng hô thế nào?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Hãy gọi tôi là Phố.&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Phố ư?&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Phải.&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Nghe xưa lắm!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Vì không nhớ nên lấy tạm tên là Phố.&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Cũng được, chẳng trách chiều nay nhạt thế!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thằng hai đầu gối</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-hai-dau-goi/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 22:43:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-hai-dau-goi/</guid>
      <description>Đó là thằng Dư, ở sát ngay sau hồi nhà mình.
Cái xóm nhà mình ngày xưa giống y chang cái nồi lẩu đủ món sang hèn. Một nhà ăn mày, một nhà giáo viên, một nhà Bí thư Tỉnh uỷ, một nhà cướp giật, một nhà đĩ điếm, một nhà giáo sư, một nhà buôn lậu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con ăn ruồi</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/con-an-ruoi/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 18:52:58 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/con-an-ruoi/</guid>
      <description>Đấy là biệt danh của chị Thuận, người cùng thị trấn Ba Đồn, học cùng lớp một với mình.
Chuyện &amp;ldquo;con ăn ruồi&amp;rdquo; thì dân thị trấn những ai sống những năm 1960 - 1966 đều biết cả. Mình gọi bằng chị vì khi đi học lớp một chị đã mười ba tuổi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Định mệnh của tình yêu</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dinh-menh-cua-tinh-yeu/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 18:39:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dinh-menh-cua-tinh-yeu/</guid>
      <description>Quán cóc vỉa hè Trần Nhân Tông. Sáng sớm.
&amp;ldquo;Mày câm mồm ngay! Nói thêm câu nữa tao đập chết cha mày luôn!&amp;rdquo;
&amp;ldquo;Này này có giỏi mày đập tao đây này! Cha tao chết rồi ba năm rồi nhé!&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nhà cuối ngõ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nha-cuoi-ngo/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 16:20:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nha-cuoi-ngo/</guid>
      <description>Nghề nghiệp của y là vẽ tranh.
Y thuê một gian trong khu nhà hai gian nằm ở cuối ngõ làm xưởng vẽ, có lối đi và cổng riêng biệt. Chủ nhà này ở nơi khác. Người trong xóm đa phần là dân lao động, rất nhiều cave cũng về thuê nhà ở đấy.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>