<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Quán cò on #ngovanchuong</title>
    <link>https://ngovanchuong.com/chuyen-muc/quan-co/</link>
    <description>Recent content in Quán cò on #ngovanchuong</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Sep 2019 16:06:55 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ngovanchuong.com/chuyen-muc/quan-co/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Thằng thuế nói cái đéo gì chả đúng!</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-thue-noi-deo-gi-cha-dung/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 16:06:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/thang-thue-noi-deo-gi-cha-dung/</guid>
      <description>Có thằng bạn học Mỹ thuật Công nghiệp cùng mình, giờ chuyển sang đi buôn ở Lạng Sơn. Nó mời gã trưởng phòng ở cục thuế của một tỉnh mà công ty nó hay vận chuyển hàng qua đi nhậu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoa dẻ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hoa-de/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 16:00:29 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hoa-de/</guid>
      <description>Hồi bé bé, buổi tối mình hay đi xem phim bãi. Phim màn ảnh rộng chiếu ngoài bãi đất hoang nên tục gọi là phim bãi. Chiều chiều nhìn từ xa thấy cái phông vải trắng lốp dựng lên là biết ngay tối nay kiểu gì cũng có cái hóng.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truyền thuyết về Hương tịt hãm tài thuở ấy</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/truyen-thuyet-ve-huong-tit-ham-tai-thuo-ay/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 15:51:09 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/truyen-thuyet-ve-huong-tit-ham-tai-thuo-ay/</guid>
      <description>Ngày xửa ngày xưa, trong phường nọ, có một cô bé tên Nguyễn Vá, em gái của Trần Bơm.
Vá có một người bạn xấu xí hãm lồn tên Hương tịt.
Sở dĩ gọi là Hương tịt là bởi Hương hãm tài, vía Hương đen, đen kiểu cái đèn cũng lôn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chị giáo viên đứng nặn lô bên hồ Văn Chương</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chi-giao-vien-dung-nan-lo-ben-ho-van-chuong/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2019 16:29:23 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/chi-giao-vien-dung-nan-lo-ben-ho-van-chuong/</guid>
      <description>Giáo viên là nghề thiêng liêng, là người ươm mầm tương lai, là người tri thức và lịch sự.
Chị Quỳnh là giáo viên bổ túc, nếu không ai nói thì chắc mọi người tưởng chị Quỳnh là má mì chuyên lừa đảo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chó ngu</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cho-ngu/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2019 11:01:44 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cho-ngu/</guid>
      <description>Chó nhà tôi là chó cảnh, loại chó mà một ngày chúng đòi ăn hết năm mươi nghìn tiền thịt bò, hốc một quả trứng vịt lộn mỗi sáng và hai tháng cho đi spa tỉa lông, mài móng một lần.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cả ngõ mong ông Đăng chết</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ca-ngo-mong-ong-dang-chet/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 19:27:16 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ca-ngo-mong-ong-dang-chet/</guid>
      <description>Lão Kiên gần nhà tôi, mới mua cho quý tử con Wave cờ biển năm số, mới đét đèn đẹt. Ông con mới học lớp mười, đêm đéo nào cũng thấy phóng xe ầm ầm qua nhà tôi.
Ông Kiên suốt ngày gầm gừ thằng con: &amp;ldquo;Địt mẹ mày đi đứng cẩn thận.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cave</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cave/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 19:03:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cave/</guid>
      <description>Đầu giờ tối, khoác túi xách đi làm. Đến cơ quan, thấy đồng nghiệp đang túm tụm bên gốc xà cừ bàn tán. Mình hỏi cái gì đấy? Con Mơ vẹo ném điếu thuốc hút dở, bảo: &amp;ldquo;Tình hình là giá dầu thế giới lại giảm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anh Long bị vợ đánh</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/anh-long-bi-vo-danh/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 15:58:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/anh-long-bi-vo-danh/</guid>
      <description>Bảy giờ sáng đang nằm ngủ tôi nghe thấy tiếng: &amp;ldquo;Ruỳnh&amp;hellip; Địt mẹ mày!!!&amp;rdquo;. Tôi vừa mới kịp bật dậy thì đã thấy con Vá tức tốc chạy lên mặt ráo hoảnh: &amp;ldquo;Anh ơi, ông Long lại bị bà Hà đánh, nhanh lên xuống mà xem!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Học thuyết dạy vợ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hoc-thuyet-day-vo/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 20:30:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hoc-thuyet-day-vo/</guid>
      <description>Mình mở phần tin nhắn lưu trữ trong điện thoại, thì gặp một tin nhắn do chính mình soạn và lưu lại trong đó từ hồi xưa, có nội dung: &amp;ldquo;Em biet em rat co loi voi chi. Em khong dam doi hoi nhieu, em chi xin chi cho em la mot phan nho cua anh X.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bà Lan nghiện lô</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ba-lan-nghien-lo/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 13:24:33 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ba-lan-nghien-lo/</guid>
      <description>Gần nhà tôi có bà Lan, bà ý già lắm rồi mà nghiện lô đề kinh lắm.
Con người có thể sống khi không ăn ba tuần, có thể tồn tại mà không uống ba ngày. Nhưng bà Lan chỉ cần một ngày, một ngày mà không phang lô, là bà sẽ lăn ra chết.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bệnh khôn lỏi</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/benh-khon-loi/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 14:56:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/benh-khon-loi/</guid>
      <description>Trong quyển Tuyển tập tội ác nhân loại của Trần Bơm ft. Nguyễn Vá, dòng thứ năm trang mười tám, có đề cập đến việc tôi ghét lũ khôn lỏi một cách sâu sắc. Thề tại sao tôi ghét chúng nó đến thế nhỉ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cái điều hòa và bà Lan nhà đối diện</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cai-dieu-hoa-va-ba-lan-nha-doi-dien/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 09:52:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cai-dieu-hoa-va-ba-lan-nha-doi-dien/</guid>
      <description>Nhớ lại ngày xưa, cái thời mà cả cái hồ Văn Chương nhà nào mà có tiền lắp điều hòa thì hẳn là phải giàu lắm, chơi lắm. Nhà tôi ngày ấy đéo có tiền, mùa hè nóng là hai anh em lại ra ngoài cửa ngồi thè lưỡi ra, như chó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cộng đồng nghiện Văn Chương và mô hình kinh doanh của anh Long</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cong-dong-nghien-van-chuong-va-mo-hinh-kinh-doanh-cua-anh-long/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 10:53:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/cong-dong-nghien-van-chuong-va-mo-hinh-kinh-doanh-cua-anh-long/</guid>
      <description>Thẳm sâu trong mỗi con người, bất kỳ ai, dù là những tội đồ hung ác nhất, hay những tâm hồn đen tối nhất, cũng sẽ vẫn có chỗ cho một phần lương thiện, một phần muốn được sống tử tế, sống có ích cho cuộc đời này.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huyền thoại quần đùi</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/huyen-thoai-quan-dui/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 10:26:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/huyen-thoai-quan-dui/</guid>
      <description>Những năm đầu 90, ngành thời trang nước ta chứng kiến một cơn địa chấn mang tên: Quần đùi Thái.
Khỏi nói, từ anh giai làng mò cua bắt ốc đến các hot boy thành phố, ai không sắm được quả quần đùi Thái được xếp vào hạng bần nông.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tâm lý phụ nữ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/tam-ly-phu-nu/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 23:22:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/tam-ly-phu-nu/</guid>
      <description>Châu Điên là bạn học của mình ở Mỹ thuật Công nghiệp, Châu Điên kể:
&amp;ldquo;Hồi đấy tao hăm ba tuổi, tao đi dự đám cưới thằng bạn. Lúc vào mâm tao ngồi ăn cạnh một em, tao hỏi: &amp;ldquo;Em bao nhiêu tuổi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đám cưới của Châu Điên</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dam-cuoi-cua-chau-dien/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 23:21:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dam-cuoi-cua-chau-dien/</guid>
      <description>15.3.2008, Châu Điên nói:
&amp;ldquo;A lô&amp;hellip;! A lô&amp;hellip; Ông có bị cao huyết áp không?&amp;hellip; À, thế có bị tim không?&amp;hellip; Ông bình tĩnh nhẽ, phải thật bình tĩnh vì tôi gọi điện thông báo với ông một tin cực kỳ đau thương và buồn thảm, đó là ngày mai vợ nó lấy tôi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nghệ thuật làm quen bạn gái</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nghe-thuat-lam-quen-ban-gai/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 23:20:47 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nghe-thuat-lam-quen-ban-gai/</guid>
      <description>Cách đây khoảng chục năm, mình lúc ấy tiệm cận tuổi ba mươi. Mình là con một, nên ông bà già cũng muốn mình lấy vợ. Nhưng chờ mãi, hai cụ cũng chẳng thấy mình đem cô nào về ra mắt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đại gia về làng</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dai-gia-ve-lang/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 23:57:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/dai-gia-ve-lang/</guid>
      <description>Hôm nay thằng bạn làm rẫy trong Kon Tum về quê chơi. Sáng sớm nó gọi cho mấy đứa bạn cũ, nói vô quán thịt dê mần đọi tiết canh, tiện thể tau khao xe mới cái luôn. Thằng ngân hàng hỏi xe chi đó, nó nói à xe cỏ vớ vẩn thôi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bạn cũ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ban-cu/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 22:10:37 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/ban-cu/</guid>
      <description>Nhóm có dăm bảy thằng, mỗi thằng một phương. Năm gặp nhau vài lượt.
Năm ngoái có một thằng làm rẫy trong Kon Tum về quê. Ngồi ở quán cà phê, bốc máy gọi mười mấy cuộc cho bạn cũ, cuối cùng chỉ có mình với một thằng làng nhàng nữa đến.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hiệp hội sản xuất bàn là</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hiep-hoi-san-xuat-ban-la/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:29:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/hiep-hoi-san-xuat-ban-la/</guid>
      <description>Hiệp hội sản xuất bàn là là một nhóm đồng đẳng chung hoàn cảnh bất hạnh: Không đẻ được con giai. Một vài thằng bạn mình thành lập ra nhóm này, mục đích là để nâng đỡ tinh thần nhau và chia sẻ các kinh nghiệm đối phó với sự kỳ thị của xã hội.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nhà cuối ngõ</title>
      <link>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nha-cuoi-ngo/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Sep 2019 16:20:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://ngovanchuong.com/bai-viet/nha-cuoi-ngo/</guid>
      <description>Nghề nghiệp của y là vẽ tranh.
Y thuê một gian trong khu nhà hai gian nằm ở cuối ngõ làm xưởng vẽ, có lối đi và cổng riêng biệt. Chủ nhà này ở nơi khác. Người trong xóm đa phần là dân lao động, rất nhiều cave cũng về thuê nhà ở đấy.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>